MacBook (Pro)?

記得以前定位好清晰，而加真係唔係好識分

價錢又差唔多，你地點睇？

利申: 本來用開2014年中MBP, 應否換機? 如果換又換咩好呢

千祈唔好買MBA

冇follow開
點解個個都話MBA差？

U廢又唔輕
加個19 Touch ID 就賣九千五

Overpriced, 廢mon 較接近同價既mbp暗40%
個keyboard由2015之後轉到好難打，易壞
得usb type-c，要比錢加dongle

要追求CP值唔好買mac
同價錢可以買到 4 cores-i7 256gb 包保養
Apple比得個i5 仲要128gb 保養仲要加多2000

即係12" mb個panel
tb3, 蝶3, 新core-Y cpu, touch id
MBA好多野都優勝過12" mb
唔明點解啲人講到12"mb>MBA

因為MBA同MBP比要性能冇性能
同12 MB比輕又唔夠輕
但價錢三者接近一樣
個定位好尷尬

追求輕便既會買MB
唔介意重啲 想部機性能好啲會買MBP
MBA唔上唔落咁

不過最緊要自己鍾意順手
其他人點諗唔太重要
想買咪買囉

唔上唔落就係因為Air 係俾大眾用
唔使太輕又唔使太勁

同mbp 接近冇分別既重量同價位
但係性能上車尾燈都見唔倒
揀air 唔揀pro 完全係痴撚線

大家都明
但咁都要一般人肯比15k 上tb pro 先

Air 夠一般人架啦
睇下幾多人上代air 而家都用得幾開心

Non TB 都屌打 air 部垃圾啦
一樣價位
論效能比air 見到車尾燈既勉強
論個moon air 咪又係被放星，人地mbp 500nit+P3 ,air 得個retina

各方面都輸到傻啦

其實新mba得一個問題 就係太貴

三款之間一定係揀Pro。以前Air係定位係價格低廉但輕巧，而家完全定位到不輪不類，粒U廢唔單止，隔三年同上一代除左個retina mon之外唔知有咩特別賣點，而且個價仲要同MacBook同Pro差唔多。

Tim Cook手下既Apple注定要衰落.....

Pro要有TB先落到手

冇TB版本有呃錢之嫌

MacBook pro 15寸 500ssd 打爆 ram 同埋upgrade張display 粒u用i7就得

等緊surface laptop2

mon同電量唔計入所謂cp值度？

買左macbook 12”
主要貪佢輕，要拎住開工

開心使用中

屌 就嚟可以變週經

岩岩買左MacBook Air

好正

正

有新買新
即係得新MBA同埋MBP(14388起)俾你揀

價錢差3/4千wo

乜料
我指 non TB 果部mbo wo
屌打air 部垃圾啦，洗撚用到 TB 貴果部咩